今次大爆發 無國界醫生有冇關注？

其實無國界醫生除咗幫非洲小朋友
係咪其他地方出事就只會祈禱？

表示一直關注

有冇去武漢 或者香港幫手？

香港都爆哂煲

祈禱同埋數錢

香港醫院唔夠人手 資源
會唔會表示關注？

數緊捐款啦
武漢 關我撚事？

其實佢哋除咗拎錢仲識做啲咩

推

無國界？

有冇人答到

香港人道危機就祈禱

咁肺炎有冇祈禱？

只識叫人捐錢救非洲小朋友

但實際9成錢都係高層袋哂

無國界醫生（只限非洲）

有冇一直關注？

關注到未？

Cut 捐款 保平安

死哂

Cut 捐款

保平安

捐你老母錢

捐？ 發夢啦高層 捐比你出花紅咩

關注緊

為大家打氣

祈緊禱？

祈禱未

冇錢收又冇得逼人以性換藥掛

Cut 咗，佢關唔關注都與我無關

淨係識呃香港人錢

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

無閪屌睬你都有味

無 食人血饅頭

一直關注事件

香港同支那有國界

數緊錢過年

無國界醫生表示中國有封鎖線，所以期間限定有國界醫生

改名叫非洲醫生會好d

仲會諗可以用咩計搵人捐多d錢 同用正名駛d 錢。

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

無雞叫，不了。

非洲界醫生 繼續呃飲呃食
武漢肺炎who cares?

病毒先至係真正無國界

中國界醫生

一直關注事件🙏

今次d慈善組織露哂底

數緊錢唔得閒呀，過主啦

咪同迖狗一柒樣囉

On9無捐錢要我哋做？醫生唔駛食呀？當我哋開善堂呀屌你老母

大學都唔敢入仲話入武漢？！

支那一向唔比NGO介入

人地一直關注，樓主五毛分化撚？
Hello sir

無國界醫生表示香港係condom
呢d垃圾組織唔好提

易救嘅咪去囉 攞唔到光環又死自己友on9先去

Cut 撚晒啲捐款佢啦

剩係識掠水養膠層

又pray

所以係咪祈禱代替緊？

救緊力架唔得閒

唔係今次至係啦，過去半年果d咩來？

利申：乜撚捐款都cut撚晒

電視節目黎

咪撚關注添呀
支國咁強大唔撚洗人幫

無國界醫生 = 全球最大乞衣

錯 （只限支那）

有國界國家唔會黎

無國界醫生自1988年在中國工作。隨著中國內地民眾日益關注無國界醫生的工作，無國界醫生（香港）於2005年起，逐步提升組織在內地的認知度，並於2007年在廣州成立代表處。組織於2011年在北京開設辦公室。

有冇人知佢地其實係咪真係係非洲㗎

仲有人未cut?

人地咪祈禱緊lor

等件事差唔多完就會浮上水㗎啦
然後派幾條友去扮下野影張相
【無國界醫生全力救助】

雙眼注視內心關注
全部無國界同事
同我用盡力關注

香港人最危險既2段時間全部潛水

錢就識收，關注關注，屌你老母

無國界醫生
全程食花生

垃圾

push

去到尾聲佢就會出黎

無國界醫生：
要俾我地人員屌閪，先至有得拎口罩

一早都話捐嚟無用

無個性醫生

仲識唔俾人cut捐錢囉

無國界花生友

世衛都話無影響國際社會 唔洗急啦

收收皮先

笑撚死

其實無國界醫生除咗同非洲小朋友做愛
係咪其他地方出事就只會祈禱？

無得叫雞
不了

唔係講咗香港地區淨係負責捐錢嘅咩

Hater出沒注意

你估無屌女咩

佢地祈緊禱嫁啦

係都係武漢更唔夠啦
到時咪又係俾你小

WHO 話支那可以應付，冇事

叫佢地班仆街嚟啦 我地醫護罷工
快d收支共錢過嚟香港幫支共奶屎忽

咁呢度係咪非洲阿

可以連續衰兩鑊公關災難真係唔簡單

無錢收不了

無國界叫雞

唔係喎 幾易cut

念力屌死緊d 病毒

前線好多黃嫁

持續關注佢老母死得未

瘧疾靠蚊傳播 中招機率無咁高 緊係留返係非洲啦

叫緊雞，得鬼閑理咩

未收到捐款不了

無國界醫生:不會干涉中國內政

冇 睇唔到

No girls let them fuck so they don’t give a fuck

cut晒每月捐款未？

其實係咪真係有呢樣野？
定係無國界醫生只係一個呃人錢既集團

祈禱嗰間叫宣明會呀清

而家武漢人肯幫佢含撚
佢都唔敢除褲

屌笑咗會唔會落地獄

地獄封咗關

改名叫第三世界醫生啦屌佢老母

無國界收錢姐 佢又無話會無國界醫人

book緊場開會睇下幾時完
完左就可以用肺炎黎籌款

無國界醫生: 我們確保資金會確確實實流到基層手上

數住錢叫非洲小朋友幫佢地祈禱

關注緊錢

Cut哂 咪使旨意賺香港人錢

關注捐款多唔多

同達狗一鳩樣

叫中國界醫生收皮啦!